搵男朋友，要搵個有肚腩既

唔可以係超級大肥仔
有少少肉，又攬得

gay

搵個有大屌嘅！實際啲

我知你穩緊我